依家啲細路仲有冇見過呢啲天秤

細細個起街市仲見啲人賣魚用呢隻天秤
呢家完全唔見曬

細個果陣覺得好型

見過但細個時唔知佢點用

邊忽老屎忽？你會唔會太敏感

問下都唔得

玻璃心發作

佢不如自己整個forum 單機啦

呢啲好易俾人呃秤

我都記得唔知點樣用手指尾頂住
就可以呃秤

藥材鋪咪用緊囉

每次都係放上去 個秤都未停 仲搖下搖下 就入袋

起樓嗰啲先至叫天秤

佢有心呃你用咩磅都可以呃到

我錯
係 「秤」至啱

重有 花碼, 鹹水草, 冇掩雞籠
其他唔太記得

成日用 呢個叫秤,唔係天秤
利申:中藥行業

係